一人一句胡力威

力威可終生美麗?

一人有一個夢想？

胡力威勾勾手指發誓

共你天天 推肌舞動

胡力威 為何又要害人

胡力威 為何又照地堂

個個拼命埋數 力威胡力威

細個睇重播 覺得好好笑

是勇者 不必怕
為正義而戰（胡力威）
勇敢故事 經已開始
前進哦 俾啲掙扎

教你推胸感激敬體
索我袋底才是堅毅

力威於世上有幾個知己

突然諗起海市蜃樓

海市蜃樓
作詞：鄭國江 作曲：林子祥
海 市 蜃 樓
編曲：Chris Babida

烈日就像美女 它推動一切節奏 那跳躍的鼓聲 像窩中翻飛的跳豆
熱鬧地在說笑 歡欣藉空氣滲透 滲進每顆心中 隨血液流

烈日面上吻我 它好像火舌舔著我 那刺眼的色彩 像鮮花水果跟美酒
熱辣辣地跳舞 將歡樂感覺變做愛 你說愛得忠心 像哈巴狗

愛這每分光陰 願這刻妳莫問時侯 綿綿情話未盡 願放開一切再逗留
這最美的一刻 願妳可快樂地承受 妳看每朵鮮花含情地風裡競秀

輕鬆的感覺向上浮 內心已快樂透 玩得興奮熱烈 求妳乖乖的不要走
今天總不會再回頭 若失去再沒有 抓緊歡笑現在誰理以後

留住你 留住你 難放手 難放手
陪伴我 陪伴我 求永久 求永久
夢乍醒 怎接受 無奈他 必須走
情緣像 海市蜃樓

胡力威 胡力威 胡力威 胡力威
胡力威 胡力威 胡力威 胡力威
夢乍醒 怎接受 無奈他 必須走
情緣像 海市蜃樓

XX有個胡力威

力威 呢個筋肉人

用昨天推算未來 胡力威不會被愛

離去的 胡力威的掙扎 春袋任你摸

力威健身 練到變袖珍

胡力威 很想去捕捉他

力威們是非 我細細聲講給你

胡力威操肌 要推胸嗎
再加點掙扎又嗌下
無謂操腹肌 嫌太瘦呀
求袋泥別再加

我間中飲醉酒 力威很自由

胡力威～不必相見恨晚～